建議加post內關鍵字搜尋

如題
有時追哂post之後想覆返個comment reply要遂要碌返上去搵好麻煩

Mobile冇F3要 navigate through 一大堆野勁熕
Filter user comment 又要逐頁追

Agger

之前我都開post提議過
不過冇回覆

仲有optimise只限樓主功能，一頁過睇晒佢，唔使碌餐矇